記住呢個電話 91803949 黃店未登記即係講佢知

91803949
91803949
91803949
每日去黃店食飯
問佢登記左做飲食界選民未
未就即係叫佢打呢個電話
有人會幫佢填表 拎埋份form比佢簽名架啦

9180 3949/民間選民登記隊，可whatsapp、可TG、可直接打來

pish

up

推

push

Push

ok推

tuiiiiiii

push push